覺得香港人好乞人憎嘅原因

自私

有咩人係唔自私？

發覺同90後做朋友都幾難。反而同有啲70後／80後頭嗲到咀。佢地感覺易啲做朋友，同會有心KEEP。

係咪未離開過香港